年尾了，有冇銀行人想搵工？

大量Front line, back office位
Retail, corporate, PB都有

想呃人send CV比你？

搵食行開少少

走上黎連登搵，成班都係中學生咋，你以為真係個個50k

連JD都無，點敢比CV你？
同埋乜人都搵得應該都係好Junior post
Salary range 過唔過20k?

搏一搏囉，反正大把人搵50K都係中學雞智商

過，30-40都有

TG左

我地馬會投注師算唔算銀行人
日頭玩股夜晚玩波

點解咁講

Back office大概有啲咩post?

周圍都係啦
你喺連登屌緊嗰啲中學雞分分鐘西裝骨骨坐緊老細房啦屌

Fg幾個月bo經驗 點睇

幻想個情景就覺得好好笑